{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥고택아그배펜션 운영 정책"
    },
    "text": "韓屋宿泊アグベは全州韓屋村に位置しており、きれいに飾られた伝統韓屋で快適な宿泊を提供します。 アグベは2階建ての韓屋一軒と「ㄱ」字型の平屋韓屋で構成されています。 この宿は韓屋宿泊体験を希望される方に非常に人気があります。 駐車は公営1、2駐車場があり、韓屋村を歩き回るのにも良い位置にあります。 アグベは地下にギャラリーカフェも併設されており、様々な作品鑑賞やお茶一杯の余裕も楽しめます。 客室料金は基準人数料金で支払い、追加人数は宿泊先にてお支払いください。 追加人数は事前予約が必要であり、予約時に重複が発生した場合はカスタマーセンターに連絡し、利用不可の案内を受けた場合もキャンセルしなければなりません。 ご予約の変更の際には、業者の規定によって変更できない場合がありますので、ご注意ください。 追加人数料金は現地にて決済する必要があり、レイト入室の場合には事前に連絡が必要です。 アメニティの破損や紛失は業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴の場合には入室が制限されることがあり、未成年者のみ入室する場合には保護者の同伴が必要です。 キャンセルされていない予約の件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。 チェックイン時間に合わせて入室する必要があり、IPTVとWiFiを利用することができます。 セミナー室やカフェもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アグベはどこに位置していますか？",
            "answer": "アグベは全州韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アグベはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "アグベは2階建ての韓屋一軒と「ㄱ」字型の平屋韓屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "アグベは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "アグベの客室料金は基準人数料金で支払い、追加人数は宿泊先にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "アグベの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "アグベの周辺には公営1、2駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アグベの特徴は何ですか？",
            "answer": "アグベは地下にギャラリーカフェも併設されており、様々な作品鑑賞やお茶一杯の余裕も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アグベでの追加人数の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地にて決済する必要があり、レイト入室の場合には事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "アグベでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "アグベの予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "キャンセルされていない予約の件については払い戻しができず、ご予約の変更の際には業者の規定によって変更できない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "アグベのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間に合わせて入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アグベの付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "アグベではセミナー室やカフェもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 398
    }
}